[destiny 2]老手請入 新手有問題

有無老手可以答下我挑戰可以係邊到做

上網搵過 又盲鐘鐘咁玩咗一個鐘
結果都係搵唔到

去其中一個星球，導航右上角果d?

求奇飛去一個星球到，禁tab右上角會有3個挑戰